再度過橋啦屌你老母，好笑，戒嚴。。

保安局：實彈你班撚樣又支持，戒嚴又支持，屌你老母

諗起班撚樣度完橋上黎連登試水溫睇反應就覺得好笑

呢2日幾撚多警察朋友消息人士開post

再出招呀 夠膽進入埋緊急狀態

: 屌，依班友都痴線，放咩風都無用

佢地應該到依家都未清楚好多香港人已經有犧牲同攬炒既決心

呢個真

開真槍
支解軍
戒嚴
快撚啲是但開一樣,想睇好耐

經過雨革仲會信你台大戲？

攬炒巴

教撚埋俾你班港共知
你出撚到老解都唔會有人驚
你唔會殺得死200萬人

唔想香港人衝到有日香港獨立
捉鳩你班友出黎打
你地推777出黎祭旗再獨立委員會 先叫做可以平息到民怨

呢個咁嘅政府，俾人睇穿哂啲底牌
不能戒嚴
不能出解放軍

真係失望

冷靜入來睇下

一個月前就得既

不如直接解放軍入城
全面戒嚴 邊個出黎就開真槍
再行堆行信用制度

功成

我哋最撚驚嘅就係解釋警隊，制裁黑狗，香港建國，重組政府，民選總統

佢分區戒嚴搞到一般人正常生活, 例如阻住返工, 佢地肯定仲激進過班行動者

我哋最撚驚嘅就係解散警隊

放推

民不畏死奈何以死懼之

全力支持香港特區政府宣佈戒嚴 出動解放軍開槍鎮壓

中共一早寫好劇本，戒嚴、亂拘捕，之後林奠下台，新特首扮好人，追究警犬同前高官，平息民忿，建立管治威信，然後一切如常，中共就加劇滲透。

成撚日諗啲屎橋，點樣分區戒嚴？即係我可以去非戒嚴區遊行？之後你又block 埋個區，最後就全港戒嚴。

支持

軍管我都支持

直接一國一制我都支持

來吧

戒埋油 戒埋糖啦

講呢啲野冇撚用
滲唔滲透呢啲野一直都做緊
而家就係5大訴求都做唔到
你果啲陰謀論都係後話

支持攬炒
最驚你將三萬犬隻人道毀滅黎威脅，唔支持殺生

中學生唔驚佢 依加連師奶都唔驚佢

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

未夠，克警一定要清算，皇天擊殺。
有仇不共戴天。

我相信政府仲仍然認為係有幕後指揮領袖

呢兩日好撚多呢Dpost

講真 你出核彈炸我我都會照出最多咪全港一齊死

最緊要當時三司十一局係齊度

政府內部現場

分區戒嚴等於放個區d打工仔出去示威

估唔到冇發夢都撚到狗

唔係冇用，要中共永不翻身，一定要諗方法等國際介入。

香港人割晒岀去
冇嘢驚

好似睇緊馬騮戲咁
劇乜撚野透啫？即管Come on James

If we burn, u burn with us

話曬香港最出名係魚蛋論

同班港豬、政治冷感中立撚攬炒 諗起都開心

屌你老母成個港女咁做你就做啦，死淨把口，有槍快撚d開，有解放軍就快撚d比佢地入嚟，哂鳩曬我d時間

呢兩樣嘢，政府出其中一樣都死
如果佢咁鍾意玩火，咁味一起玩lo

加埋宵禁啦
過左夜晚7 點仲係街就打到佢老母都唔認得
再搭返狗屋坐48 個鐘

連登個個都係鍵盤戰士 你用核彈都支持
要問就去香討、Uwant、babycondom問

笑死

佢仲未明咩叫攬炒

係咩唔係好睇到 可能block晒

我最怕就係美軍，千祈唔好引美軍入城，因為我……唔識講英文

政府點樣我地一定支持!!!!!!!!共享大灣區繁榮!!!!!

戎咩鹽丫，政府宣布全港戎丁，等你班撚樣打唔到飛機，知驚未

唔係決心，直情係想攪炒
快啲懲罰香港啦
等左好耐啦，
又話阿爺收返香港又話解放軍又話戒嚴又緊急狀態
喂屌你，得個大隻講

嚟囉屌你老母

你老母就自己係屋企指點江山

PUSH

i go to US by bus

我要戒糖了

快撚啲戒嚴啦
回應訴求又唔見咁撚快
到時反政府既人一定仲撚多

laugh die me

我要求好簡單
戒嚴唔係問題，戒六點，1800一到全街shoot to kill，包括所有公共地方

殺一個你都仆街呀

快啲戒，即刻戒，唔戒正契弟

好呀，唔撚使返工，幾時開始?

Mon緊post既狗，我過條橋比你

721擺工，等政府直接出兵。到時你地又唔洗受傷，又可以睇到「暴徒」們比人打到仆街。

點解意見一致都要縮沙？牙奠唔係話要connect架咩？

乜都得 最緊要攬炒
諗起班廢老偽中立一齊食屎就心都涼埋

一定共狗全面撤出香港 如果唔係每次都會見到我

下次話取消特區囉

老實講後生仔都冇野好輸

輸既只有既得利益者同有錢佬
唔好要諗埋d屎橋啦

是但整樣啦 我想攬炒咋 屌你老母

香港人好鍾意返工，阻人返工有如殺人父母

ho ho laugh

支持戒鹽
市民再自發搞個全民運動日，誠邀警方一齊參加。

"sir here there this way"

無知的政府
依家得兩條路：一係政府死全家，一係市民同你攬抄
自己揀啦，垃圾

開post話想行雙普選啦
我地好驚

lol laugh die me

終於有零ot既日子 支持政府德政
快d戒 pls

最驚你講完唔做

快啲出實彈戒嚴啦dnlm
一齊攬炒！

而家玩到咁撚大，你老母共產黨入黎屠城香港人都唔撚驚你呀

準備成立臨時政府都得
呢個政府已經運作不能

既然咁鐘意攞料咪支持佢行最應該行既政策囉

幻想下個meeting
「放風話戒嚴work唔work？」
「喂屌，班人真係想攬抄㗎，冇用呀」
「咁警察內鬨呢？」
「人哋想趁你病，攞你命呀」
「水跑車呢？」
「人哋有核彈呀，仲水跑車」

你都知我地賤民黎
爛命一條係咁架啦
你地就唔同呀身嬌肉貴

支持用核彈
攬炒係香港，第二重要嘅核心價值

港共成班傻閪
連登最鐘意就係攬炒

好想睇班藍屍、港豬一齊攬炒

爛炒
正啊喂
Restart hong kong
或者中共直接接管
出老解 出垣克
解散警隊 公安入駐
乜乜柒柒都支持

戒嚴同用實彈一定得

放風呢一樣野好明撚港共作風，明顯諗醫左一大輪想推
根本冇人驚呀，用行政手斷係冇撚用嫁

叫你個中央宣佈緊急狀態啦

之前d post 準備核彈搵外星人都唔驚
一齊攬炒囉

戒鹽有咩問題
唔使返工仲好

老闆大家留喺公司過夜

我要翻工

仲要冇ot錢

戒嚴不如全港罷工丶罷課！到時一定會見到金管局主席的情況，外資用腳去表達！

推

戒嚴一齊放下假
都好

係 對準政權
唔係話你搵人祭旗就係平息到民怨

：點解分化咗咁多年可以運作得咁好

痴線架，你唔知香討、Uwant、bk班人長期離緊地架咩？
你話戒嚴，佢地多數得都係咁問︰
1) 駛唔駛戒埋糖？呢排肥左好多，戒緊油架喇我。
2) 戒嚴可唔可以去機場展會聽kpop ? 我買左飛，主辦單位有冇得補償俾我？
3) 我對仔女戒嚴係咪唔駛返學同唔駛做功課？咁補習班開唔開？我要請個姐姐返屋企睇住d小朋友喎，有冇人介紹？

上個月啲P牌都開始除牌咯

唔使返工咁爽
快點戒我嚴

冇計啦，政府橋王許仕仁仲坐緊，冇得指揮大局

除左贏同攬炒無第三個選擇

戒嚴無用架，加強積金供款喇我就驚喇

出老解都未驚你仲可以吹乜風啊傻閪

推老闆出門口再舉報佢

夠薑就做啦垃圾
講真，連登成班死窮撚，冇車冇樓冇股票
你話戒嚴啊緊急狀態啊，香港仆街，係連登仔痛啲，定你班收成期撚樣痛啲丫拿？

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

大家一齊推

希望大家入嚟一齊討論 有咩請比意見

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

我要攬炒

反正如果香港死 我都要同班藍絲廢老一齊攬炒

唔比去旅行睇下原本唔出黎果D肯唔肯過你

依家連白色恐怖都冇用
行政手段只會影響到收成期有錢佬，班高官生活係同溫層以為條橋好work
你出老解都未驚過啦，反而班狗就驚啦一出老解就失業

最好搞埋配給制

最嚴重既問題係佢當人傻

連登大把聰明過班垃圾高官

咩都話好
快

要求設立死線政府盡快出實彈鎮壓

林鄭係咪唔知阻港豬返工好撚大獲中共倒台都有份

唔要比班藍絲享清福
自己攞盡香港好既野 就留翻一pat爛屎比我地面對
咁咪唔好等到2047 要死一齊死咯

直接叫老解黎見我 一槍打爆我個頭算啦

消息人士指，政府研究以高達鎮壓未來示威

支持 成立獨立週查 委員清算班 冒警既

強烈要求戒嚴 蕭禁 實彈射擊
我要香港永無寧日 一敗塗地!!! 焦土化!!!!

屌，講左好耐連登係支持政府，愛國愛港既基地黎架啦
政府吹雞，我地實撐到行架

警察內鬨啊？
7.21 打撚到你仆街啊
推撚到你集體辭職
到時假風變真風就唔好啦

阻人返工 暴 俾 你睇

所以我地要直迫雙普選/獨立

以防林鄭2.0上場

都平息唔到架喇，集體負責制，唯一平息嘅辦法就係先重啟政改，實行雙普選，一通過後同日解散政府三司十幾局，立法會，區議會重選，先可以有機會平息。

然後組左新政府條路就更加長，究竟要點樣應付親中派，警察，鄉事派，以及黑社會，究竟係清算定招安，但總之冇可能係就咁落台就和解嘅局面。

問題係個制度，制度唔改邊個做都一樣

香港人已經有犧牲同攬炒決心既同時，有班撚樣仲以為係外國勢力入侵，例如Ann 姐

push

依到出哂成班窮鬼 樓又冇 又毒 攬炒求知不得 諗著嚇鬼

快撚d解放我

快d 一國一制，全面解方軍管冶，快d 即刻做

拆埋 關口

點知 個個 叫好
林廢中 即 hang 機

政府宣布緊急狀態啦
講咁多廢話

係架，無論邊個結果我地都贏

焦土？一半人無野輸，一半人有後路，唔支持唔表態個班本身就比人強姦都唔會反抗嘅

落台？重組立法會，釋放所有義士，追究重組警察

你只得一個選擇，殺晒我哋囉（如果之後無後果的話）

支持保安局同特首合法頒布戒嚴！
否則定性警方非法戒嚴！

屌你老尾, 放撚完風都未做野
幾時做姐

諗起香港獨立都發惡夢好驚好驚

一齊仆街最開心

香港獨立自成警察國家，軍政府當道

香港人要嘅嘢其實好簡單、
係都要迫人上絕路

最後唯有..

我

屌你老母
快d出解放軍啦
真係好撚驚

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

撚狗最開心

快！

我企係你面前你都唔撚敢射啦垃圾

嗱真係既，你放解放軍出嚟同我鬥摺被！

就係等佢出現突破性嘅升級行動

驚咩，你都當香港人無到，逼上絕路咪同你攬炒

香港97後已經有解放軍 係冇出過咁解啫

真係好柒

下次真係出on9橋
我地就扮到好撚驚等佢地以為work

警犬：大佬，俾下面啦，諗到頭都爆埋先諗到戒嚴，諗住嚇下你地，點知唔撚驚重要支持

根本個個都做好哂攬炒既覺悟

唉 點解班人咁蠢

仲認為有咩幕後黑手

全部都係啲有良心 愛香港既人 團結一齊

仲on99咁以為收撚咗錢同咩外國利益

點解可以咁唔貼地 白痴 妄顧民意成咁

係咪越高級既高官就會好似電視劇同電影咁無腦

建制嘅劇本係用嚟呃廢老/藍絲
你信係真心話？

係 死都拖埋佢地落水

Push

想我地身體健康戒鹽油糖喳

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

G持G持
乜撚都支持唔好唔做呀屌你老母

利申：忠實擁護共產黨

戒嚴, 就到班商家佬同政府死過。
唔使做生意了, 每一蒸發N個億。

戒嚴出英雄

呢到個個想焦土

真係驚閪你咩

驚都係d有錢佬驚

生意佬搵少左同你死過

其實佢地放風再mon post
我地諗埋佢果份先行下一步

咁我地係咪可以試下誤導佢地？

根本就係只要大家一齊有咁既心
天不怕地不怕 我就放長雙眼
反正退冇可退
我地絕對唔係孤單既一個人！

我有錢都唔撚驚, D資產一早轉走晒. 香港拎住D樓咪幾百萬, 驚條撚

其實中共提早接手香港都好

外國商人會有曬避忌, 投資者會當香港係大陸

香港會冇曬能力同優點長處, 完全冇得同大陸其他城市鬥

至少啲港豬會終於知道有幾大鑊

啲藍絲到時會認清一切

啲保皇黨有大把人係上面衝落黎同佢地爭權, 同真正中共啲人鬥, 香港啲建制同小朋友冇分別

真正結束

Come on
上個月就話驚
但你呢個月玩到咁大
我宜家唔撚驚你呀
用坦克車碌我啦

如果軍政府有派人mon我地
我好想同你講
你賭幾大 我都陪你賭幾大 最多一齊死

所以話潛移默化真係好重要
嗌左幾年焦土總有人潑冷水
到依家一下子全世界等做焦土派
勇武抗暴又係咁

好快到港獨

連登不嬲都多攬炒焦土派等洗牌,
大把人都想快點戒嚴我

我愛國愛黨
全力支持中共宣佈全港戒嚴，解放軍坦克入城
香港要全面洗牌先有得救，快手啦

支持戒嚴，開槍，出解放軍，睇下支爆先定我地死先

攬炒go

最驚唔攬炒

是但出一樣hsi單日同你插過兩千點
後日就外資撤

戒嚴!戒嚴!一齊戒嚴!

成班傻閪以為講戒嚴人哋就驚
而家好多香港人都無晒希望，想攬炒呀

收緊風嘅政府朋友你好只要香港政府每人派一萬蚊，我地呢班示威者就會滿足架啦

之後焦土派出場

不過都係要講多次，呢吋啲「風」主要係吹畀啲老一輩睇既

啲*

我5000就得

支持政府戒嚴丫 最好隻隻狗都上實彈

why not all

唔好呀 7點鐘仲有大把人仲OT緊嫁

4000我都未收到呀屌

戒鹽咋嘛 ?

Agger
未撚驚過
做得出先好講啊，班仆街屌你老母得個口upup，大我啊

等撚左佢好耐啦 我覺得焦土派等緊同政府攬炒

人一世物一世
點都想試下戒嚴

快撚d開真槍啦
預撚左死

Resident XI by bus

老實講我都想睇下佢點戒嚴

半焦半本土撚

依家真係最驚林鄭道歉下台

反正都窮死

佢唔好撚下台 下台就無目標

佢宣布戒嚴
個戰場就唔再係指定地方
而係成個香港
香港警犬準備好1打10未

成就香港獨立而死
無悔

if we burn, you burn with us !

沙田一戰顯示香港人有心理準備了

你用香港人個腦黎諗戒嚴實係唔work/唔可能發生
但係戒唔戒嚴個決策權響中共手上
用中共個腦黎諗就會覺得戒嚴可以實行
仲利多於弊

聽警察朋友講 可能會出衛星炮

盧偉聰終於講返 我地200萬人既心聲出黎!
身心舒暢!

咪撚下台呀, 即刻j宣佈戒嚴
淨係識戒鹽 冇撚用

冇錯
爛命一條驚閪
我唔介意成為開真槍之後第一個槍下亡魂

一槍啪死我仲好啦, 生存60年好辛苦架

輸左我要全香港人一齊攬炒呀

兜翻 戒鹽姐

Mon post 既黑警
我知你地好撚嬲
快撚d開真槍啦
屌你地老母

咪撚阻住我返工呀屌你老母！

阻住香港人返工真係政府部門全部拆俾你睇

老實有d手足本身想自殺做烈士
而家變左同你攬住死

收到風下次有示威者會揸高達

又窮又冇屋住 叫雞都冇錢
一齊攬炒啦

焦土

快啲戒嚴啦，唔想返工。

快d戒嚴啦 支持政府 政績黎架

反正我忍左好耐 比個機會我啦 戒嚴啦

林鄭女士 焦土之母
We connect

難得萬眾一心都唔做

唔做正契弟
唔開槍正垃圾
淨係識戒鹽唔戒嚴冇撚用 敢講唔敢做
日日傳傳傳, 消息人士, 好撚悶呀

係咪呢日日嚇9人，搞到我地慣晒而家講到最重都冇用喇

一戒嚴 美軍係維港架潛艇就射核彈

一把火燒哂200萬人睇下

依加就係要同你攬炒 快d出坦克車

做爛市滿足又唔代表會撤退啵 暫緩咖咋下

出唔出keroro？

多謝你

政府班高官幕僚知你有mon post, 記得今年年尾選舉前每人最少派1萬蚊

我地市民食屎，政府都要一齊食
仲要好撚系咁一齊食

快
利申：激進焦土撚

快撚d出占占占啦好悶呀

係就快撚d，炸粒核彈落黎
軍政府屠殺200萬人

不過只要開一槍，200萬人暴動

以為自己拍緊寒戰
寒戰戰大sir 個個親自落場

處長幾時親自落場呀

所以要免審查人人有錢派

警犬：
市民：

:不如試下放風玩戒嚴

：千奇唔好唔戒，一定要日日戒最好戒番三五七年，可以日日放假去玩香城online

：咁不如試下放風出水炮車

：一定要出，最好出埋重高達打新香港滅城咁

：再唔係不如話出實彈射班示威者？

：話撚知你出核彈定雞蛋，千奇唔好唔開槍

：屌 搵老解幫拖囉
：記得叫埋佢地揸埋坦克落黎

》》

個社會停止運作就更加多人得閒出黎
睇你點搞

咪就係
屌真係做官做到離曬地唔撚知大把人寧願攬炒

大把人無樓無股無車等攬炒，佢哋真係離地到呢

黎啦，開實彈，戒嚴，緊急狀態，全部一齊黎！
If we burn you burn with us

無論講咩都支持
點跟

如果佢係醒目嘅話6月9號就已經平息晒所有紛爭

解放軍坦克戒嚴實彈水砲車都吹過晒，再上一級仲可以出乜，出核彈炸鳩左香港呀笨

政府始終唔明我地真係已經俾你地搞到冇野可以輸

而家香港人就同你焦土。
有錢佬一定第一個屌7你。以為係蟻民咩?

一於實施宵禁
反正影響最大嘅都唔係我哋

佢岀咩都唔關我事㗎啦
我又無錢又無樓又無股票
最近工都無埋

真係戒嚴同開槍我就可以攞正牌為民除害

開就唔好淨係開一樣咁衰仔
一黎就玩大佢
開哂

我發覺好多同2014時好work嘅招數，今次對示威人士已經唔work

用殖民衛星撞落示威區
再用五部高達鎮壓

黎啦
仲要分區戒咁柒

Be water講撚左幾十萬次
你戒金鐘，咪去上環
你戒晒個香港島，咪出尖沙咀

邊個傻鳩諗出黎

你班仆街痴線嫁

食一槍 換你個股市跌到仆街
我真係冇撚所謂呀
到時就唔止200萬
中產都上埋街

唔該核彈

根本得佢地淆，我地一向都支持攬炒，玩呢招要係支那先有用

一於玩大佢啦，驚閪咩

炸左大亞灣核電站攬炒

個邊係勇武派陣地 應該屌死連登仔

屌....快撚D戒嚴啦, 唔想再返工啦 DLLM

佢地最想見到：好驚呀，投降唔遊行了

收皮啦死黑警！！

就好似圍警總個日個警察一樣
我要返工啊

真係開始有準備攬炒 等大陸接管香港
迫撚到商家 中產逃離香港
睇班狗點兩皮一個月
就算俾你d毅進仔走到外國 都只可以做d低下工

一係是但開架纖-20 飛幾粒飛彈落金鐘
一係泊架黑燒艦來中環碼頭

你港共政府再玩落去真係WW3

去盡D宵禁啦
分區戒嚴無用架
唔係想攞翻管制威信咩
我又唔係收成期嗰班

佢咁玩法 有機會最有關係既差佬會比人拒絕移民資格架啵

等緊攬炒

三樣一齊，最好加埋禁轉外匯

佢放風話緊急狀態 我地成班記得做場戲比佢睇

嘩 好撚驚呀
屌你老母

唔好浪費大家時間啦,出核彈啦

拿 宜家即刻硬過曬國歌法 明日大愚 信用評分 乜鳩沙中線追加撥款果堆狗屎垃圾 然後即刻戒嚴 出埋解放軍 邊個出黎就話襲警 郁解放軍 一石二鳥

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

要企開少少 一齊炸完 溝埋左
真係死都唔眼閉 落到地府再打過

勁假 警察都無朋友嘅

宵禁啊dlm

連登愛國架嘛 出乜都話好架啦

反正樓又買唔倒，將來又睇唔倒，仲有咩可以輸

侵：習帝而家手渣一粒唔知幾時爆嘅炸彈

之前自殺潮咁勁
而家停左
唔係因為大家唔絕望
係想攬撚住你黎死
哀兵你點打？

出解放軍啦快d，我地連登仔最撚愛國架

戒佢老母親好和平喎香港

戒嚴香港可以唔洗做生意
例如佢走去D甲級寫字樓附近戒嚴
果到有好多投行, 有一批轉做外國生意一定係做過夜既
你叫佢點返工

你剩係需要識sir,this way

好想戒嚴呀

困局出路：

焦土 = 廢老最驚

迫北京宣布緊急狀態，解放軍入城，令香港被國際圍堵。

革命 = 漫長等待

社會上有聲望人士宣布香港獨立（其實林奠可以做，佢有居英權），然後流亡海外，並成立新政府，等待時機，接管香港。

重啟政改 = 折衷辦法

雙普選，真民主，利益得到平衡，雙贏。

反正係呢個極權政府下都冇希望
比人痛快搏一鋪仲好

漏咗：以上只係林奠政府有可能嘅考慮，並非普羅大眾嘅選項。

公屋撚表示
戒嚴後樓市跌到得返幾%
關我撚事咩

身邊出去夢遊既幾個朋友都預晒48 個個都預左流血 睇下邊個流得多咁話
繼續放風

而家咁嘅局面
香港隨時有機會成為ww3開戰嘅導火線(藉口)
諗起都射精

是但開一樣都攬炒
最驚唔嚟呀

啲霧霾遮撚住晒點射啊

好撚驚 千祈唔好咁做

傻啦
樓價繼續，大白象繼續...
唔會呃到人架啦

支共除非引爆大亞灣同台山啦
否則無機會

世界末日都阻唔到香港人返工。
戒嚴？塞返入你老母個西

推到政府落實戒嚴！

你班仆街警犬個個住宿舍供私樓
諗住四五十歲退休收租做人上人過神仙生活

我地一無所有爛命一條
唔死就捱一世死就捱少啲

睇下邊個怕死
睇下邊個條命賤

721拉banner：
支持政府戒嚴宵禁，
社會盡快回復和平！

快撚D出坦克ar屌你老母
呢世人未見過行緊同開炮既坦克

可以同班狗官同有錢佬攪炒 我不知幾開心
你咪玩大d 到時一齊死 仲好過得我地成班有良知既被你玩

港共自己既抵死架, 以為想高樓價綁你去供樓唔敢出嚟反,
點知高到冇人買得起個個放棄, 公屋比晒支那人,
香港既呢2,3代人其實乜都冇,
最後咩結果?
一齊攬炒, 根本乜都得唔到
呢個惡果係佢地自己種出嚟

宜家香港人好似612果個鬼佬記者咁
D狗用槍指住佢諗住兇佢,個鬼佬即刻叫佢DO IT!!!
班狗即刻不知所措

係戒就快

好恐怖 驚到訓唔着

恒指趺返2萬點先啦, 唔好講咁多, 快D戒嚴!

其實戒嚴的效果等同佔中，阻人搵食，供唔到樓，乜絲都吊爆政府。

啱阿
後生既根本買唔起又租唔起攪炒咪攪炒

真係唔好理警犬帖

擺明冇藥醫
三期癌症

由佢死啦

冇得救

唔好重組政府呀, 玩埋落去先, 你咪撚下台呀
你下台我地冇得攬炒架

612等實彈等戒嚴等到而家啦
升級呀 升級呀屌你老母
連登仔等左焦土好撚耐啦

彭斯你幾時先真係做野?

有呢d即刻無得出去搞亂檔

仲有犬隻裝備封左頂
射擊系武器最盡去到射膠 而家變返埋身圍揪

求下你，拜下你快d戒嚴，唔好比班死仔包暴徒咁得戚再黎恆指跌2萬點，樓價跌9成Yeah上車買樓指日可待

港圓變左廢紙啦, 冇人會買

諗多左 係唔識聽咋

直頭放半日啦要

準時放工平時日日OT
多謝港共政府

5大訴求

比晒機會你地落台,
唔做就後果自付, 一定比人政治清算

到時可能唔使買，班蝗蟲同商家佬走晒，大把屋，直接逆權侵佔諗起都開心快快快今晚開始la

咁大個人都未見過坦克車係條街度行
快撚d出坦克
唔出死全家

夠膽開真槍 第一個擋o係你面前

下次去港交所既話，睇下你班仆街敢唔敢戒嚴

仆你個臭街係就出齊晒實彈，解放軍
香港死你地冇左個白手套，睇下你點cap錢
唔出正契弟

第日香港變撚左新疆咁仲慘撚過死

咪係 今朝仲成街廢老係度研究

大佬呀 分區即係點呀 金鐘戒嚴 然後金鐘獨立咩

你封金鐘，啲人去灣仔，封tst就行去mk
諗封地區既人好on9, 想推廣18區活動

講得出嚴條廢柴都是狗黎架。個腦生係屎忽。打開恆指成份股，望下幾多隻是中資股la ! 廢柴中南海班太子黨邊個無物業資產是香港？我地賤民無野輸架。但是班廢柴同警犬就一定全部人道毀滅